\documentclass[aps,pre,twocolumn,superscriptaddress,showpacs]{revtex4-1}
%
%==================================================================
% PREFACE
%==================================================================
%
% BibTeX
\bibliographystyle{apsrev}
\bibliographystyle{plain}
%
%Packages
\usepackage{natbib}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[dvips]{graphics}
\usepackage{graphicx,epsfig}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{color}
\usepackage{multirow}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{amsfonts} 
\usepackage{multirow}

%\allowdisplaybreaks

\newcommand{\om}{\omega}
\newcommand{\omx}{\omega_1}
\newcommand{\omy}{\omega_2}
\newcommand{\En}{\mathcal{E}_n}

%Text commands
\newcommand{\CR}[1]{{\color{red}{#1}}}
\newcommand{\CB}[1]{{\color{blue}{#1}}}
\newcommand{\CG}[1]{{\color{green}{#1}}}
\newcommand{\no}[1]{{\sout{\color{red}{#1}}}}
\newcommand{\nob}[1]{{\sout{\color{blue}{#1}}}}

\begin{document}
\title{Exploring Inelastic Confinemen-Induced Resonances of two ultracold atoms in optical lattices.}
%
\author{Tom\'as S\'anchez S\'anchez-Pastor}
\affiliation{Grupo de Sistemas Complejos,
Escuela T\'ecnica Superior de Ingenier\'ia Agron\'omica,
Alimentaria y de Biosistemas,
Universidad Polit\'ecnica de Madrid,
Avda. Puerta de Hierro 2-4, 28040 Madrid, Spain.}

\author{Fabio Revuelta}
\affiliation{Grupo de Sistemas Complejos,
Escuela T\'ecnica Superior de Ingenier\'ia Agron\'omica,
Alimentaria y de Biosistemas,
Universidad Polit\'ecnica de Madrid,
Avda. Puerta de Hierro 2-4, 28040 Madrid, Spain.}

\author{Alejandro Saenz}
\affiliation{AG Moderne Optik, 
Institut für Physik, 
Humboldt-Universität zu Berlin, 
Newtonstrasse 15, 12489 Berlin, Germany.}
%
%------------------------------------------------------------------------------------
\begin{abstract}
movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract movidas varias del abstract
\end{abstract}
%------------------------------------------------------------------------------------
%\pacs{05.45.-a, 33.20.Tp, 82.20.-w}

\maketitle

%------------------------------------------------------------------------------------
\section{Introduction}  \label{sec:intro}
Contar un poco de historia de la observación de este tipo de resonancias, por qué los sistemas ultrafríos están de moda (control) y resonancias de Feshbach (cambiar B es cambiar a). Acoplamiento CM-Rel como causante de los cruces evitados, transiciones no adiabáticas y relacionarlo con el teorema adiabático.
%------------------------------------------------------------------------------------
\section{Two-atom numerical simulations}  \label{sec:system}
\subsection{Hamiltonian}
El Hamiltoniano, la solución teórica en forma integral de $a(E)$, términos del potencial del rm, CM y rm-CM.

\subsection{Ab Initio calculations}
%------------------------------------------------------------------------------------
\section{Inelastic CIR}  \label{sec:theory}
Introducción contando en profundidad el origen de las ICIR, la aproximación de Simón y lo de la C.

\subsection{quasi 1-D}

\subsection{3-D}
%------------------------------------------------------------------------------------
\section{Asymmetric splitting of the Inelastic CIR} \label{sec:perturbation}
Contar teoría de perturbaciones y lo que hizo Fabio

%------------------------------------------------------------------------------------
\section{Conclusions}
%------------------------------------------------------------------------------------
\section*{Anknowledgements}
%------------------------------------------------------------------------------------
\section*{References}
\begin{thebibliography}{99}
%------------------------------------------------------------------------------------
  \bibitem{gri11}  S. Grishkevich, S. Sala, and A. Saenz, 
                                  {\it Phys. Rev. A} \textbf{84}, 062710 (2011).

  \bibitem{sch13} P.-I. Schneider, S. Grishkevich, and A. Saenz, 
                                  {\it Phys. Rev. A} \textbf{87}, 053413 (2013).

  \bibitem{sem05} W. T. Zemke, R. C\^ot\'e, and W. C. Stwalley, 
                                   {\it Phys. Rev. A} \textbf{71}, 062706 (2005).

  \bibitem{sala12} S. Sala, P.-I. Schneider, and A. Saenz, 
                                   {\it Phys. Rev. Lett.} \textbf{109}, 073201 (2012).
\end{thebibliography}

\newpage

\end{document}

















